[新年換電話]iPhone8,8s,X?

依家用緊ip6
想換8 但好似好多唔好既comment
X又話壞 又話會delay
8S又怕mon太大

揀邊部好？
求屌醒

等x 後繼機

on9仔先買8呢d幾年前款式

等睇d用緊8既濕鳩比負評我

7s la

我都係 考慮左好耐最後 ip6 》x
落到鋪頭 中意邊部買邊部啦

8s

換X 之後有新機再換

X真係好廢 成日黑mon 但幾好用 face ID真心爽

有新玩新 緊係X

8s應該9月出

我都有諗過咁樣
但依家偏向8s

利伸 6s轉X

係8plus
自膠

我ip6+換ip8+ 上個月買 感覺幾好

8+正？

你知唔知X個mon大過8+

換x啦

我自己覺得ok囉 未用過x比較唔到

真心唔知
乜係咩？

計對角線就x長啲
但計面積就plus大啲

Note8

8+除左好撚重好過X
利申: 2部都有

長啲但窄咗
減埋上面兩個角其實差唔多
有啲apps仲要冇咗個底

邊部好d

淨係粒U都兩回事

同一粒喎

如果faceid 個角度可以scan 闊d 既話faceid 的確係幾好用既,依家擺枱面唔特登申個頭埋去係scan 唔到既

等2018年出新一款再買

主頻高小小

IPhone X

8plus
終極版iphone

iPhone X只係未完成實驗室產物

咪又係2.4Ghz
有分別咩？

8+好多人推薦

跌爆背面玻璃你唔好後悔

如果要換背面玻璃好撚貴

applecare+

佢話A11係幾年前既款式
咁事實係咪先
而家粒A11邊粒u夠抽先

過兩年睇返8+成部上世紀產物咁

換了圾垃x

iphone x

有無後悔？

今日係smt 岀機加續約
用一段時間先知

出機幾錢?

s8/note8/u11+/v30

An機好用？
利申未用過

$9180,每個月309

好簡單姐 十年前我會買8plus
到左2018 緊係X

我都用緊6 等出左x二代先諗

個人感覺會多指紋,無咁多BUG
但個M額無得走

已經對m額免疫 唔覺核突 只係想等舊機降下價

你都戇鳩 開隻game都知plus機睇得多d嘢
X係長咗

如果要講分別 最大分別咪個touch係120Hz 8係60Hz

你識唔識分尺寸同面積

X 個 dpi高D

X背面咪一樣玻璃

我諗住8+
到時x第二代
我再trade in換

呢家九千頭，算係可接受

12月已經買左2部X + ac+ 一炮過比
自用同 老婆用

戇鳩仔 呢個網出名垃圾 仲信佢

直接睇實物仲好
X機冇邊框
而部上世紀8plus 真係好oldschool
Compare with 下個mon根本並唔多大細
但重量同手感8plus 真係差幾皮～

出住8+先
等佢x第二代再trade in

我本身都用緊6plus
電又換過 液晶又換過過
到最後再爆mon 先放棄冇再整
反而買左部se 粗用等新機

Se d電量好唔夠
尿袋要隨時ready

8plus trade 到乜價
X仲保值啦 又好玩

X聽人講有好多負面新聞
寧願等第二代仲好

又話咩如果face id解鎖同時間有電話打黎會delay定唔知會自動lock機10秒

有心水就去馬 唔需要後悔 因為好快又會岀新款

8個design同7一樣
正面睇根本同6冇分別
10唔同阿 係人都知你咩機

我都係咁諗 所以最後決定換8plus
（iphone6轉8plus)

我用緊6s都考慮緊買8定8plus好

用慣6s單手渣機
換8係咪最好選擇
但應該等到去8s既

你呢D 正宗死on9 買電話係比人睇唔係自己用
揀8/8plus 同X 最大分別咪touch id 同 face id
睇自己需要 如果你份工成日要用口罩/太陽眼鏡呢D會影響face id 既就唔好諗 買8/8plus
相反成日要用手套/手汗大咪考慮X
唔好理D死on9 話咩設計同舊機一樣
睇需要唔係睇樣 你係用手機唔係叫你行catwalk showoff 自己用咩機
一係你直頭唔買等下代到時咩環境

X 啦

6splus 轉8 無後悔
8又細又輕
用過大mon 覺得手機都係方便 單手用
X 同 plus 機太大 單手好唔方便 特別放褲袋勁辛苦

平時電話袋唔袋落褲袋？ plus 機連埋個套真係好大舊，條褲slim d 都會塞唔落，同望落會好核突

想請問下各位大大，邊度買8最抵
想入部俾屋企人

唔洗起晒鋼呀?on9仔
design 唔重要都講得出
你現實一定係油面暗瘡肥毒撚

我都想知邊到買最平

我袋褲袋 又好似真係幾大部

今年會出部x嘅改進機
平啲，如果真係要依家買機都唔好買x
建議等今年嘅x改進機 螢幕光影殘留問題無咁嚴重

邊隻字睇到我講design 唔重要
2部機暫時既design 都互有優點同缺點
上面已經講左你需要用乜咪用乜
我係屌緊買手機係買樣話比人知你係X 既柒頭
就算比人知你用X 但你生活上faceid 反而不便咪又係on9
好心你啦 design 唔係只係得外形 小學生上網咁撚樣

最錯係個ios11, 又核突又慢...

你睇下你 屌乜春
我係比個建議 個design過時
out到冇人知 你用咩機姐

你係要以用家實用黎講咪講囉
洗唔洗屌人拎d優越感
你現實一定好撚自卑

其實我最不滿只係係控制中心無得完全熄WiFi嗰個反智行為

最撚醒係你啦
買電話唔睇功能J 個樣就夠
又要駁我又唔比理據 一味design 前design後
好地地理性討論變左9up
話你on9 真係無話錯

其實唔會點進步,都係修正BUG
加指紋高質鏡頭,粒U又高階左咁樣
但最重要一點希望APP改善

就係屌你老味唔好咁柒有自信推個IOS出黎然後比人屌到反個一皮
你老味愈做愈衰
利申:琴日出左垃圾X

唔駁你啦 你贏阿
比d成功感你阿 現實你冇既野阿

8+ 太重喇 後悔換左 應該換x

u係乜東東？
不過唔進步可以理解，始終有返咁上下風光係已經到樽頸位，最緊要個mon唔好再有呢啲問題同價錢平啲就得
依家個價錢都唔合理

有錢X 無錢8 plus
我買左8plus 價錢差$2000
個人感覺Face ID 同手感唔值$2000
加上X仲有進步空間 等佢face id加touch id先會諗
出住plus等X 2仲好

只係一個無人性每日係街影女同要求絲打貼腳同波既連登仔

一係8
一係x
除非你係女人，手機擺手袋

啊同阿都未識分就含撚啦
做埋功課好去訓啦柒頭
無料扮四條 除左話人你仲識乜 開口埋口都人身攻擊人 唔知邊個要踩低人搵成功感呢

我7plus轉8 都無投訴
影相拍片都有進步
電又慳左 速度又快左
重揀7做咩
遲下AR 7咪同而家6一樣
科技係會不斷進步

岩岩幫我屋企人轉左部7
淨係touch ID 都已經唔同左
重有處理速度呢
我幫女友6plus轉8
細左 好揸左
電量 重好左 始終新硬件帶黎既速度同慳電
呢啲無咁表面 我講同啲test 你就咁睇都覺得無咩分別架
而且而家度度都有得分期 用噠機跟本無分別
唔會有優越感
符合自己實際需要先係
係你自己去用部電話 唔係人地用

咁同電話有咩關係，我都係睇唔到

其實上台定齋機買會平d？